有無咩肥仔奶粉推介？

想增肥+操下
有無邊隻推介？
利申毒撚
想變大隻仔 同埋想好飲啲嘅

瘦底岩岩開始操就正常食多啲雞牛魚算啦，你啲肌肉量根本未需要飲粉

一開始操野唔洗飲粉啦 第一 咁多protein你依家肌肉強度消化唔曬 第二 怕你曬錢之後唔操

等你跟多啲師兄操 識點操 有曬plan上軌道先飲都未遲

樓主真膠定假膠？

似假

咁我幾時先要開始飲

Quick mass / jumbo

我想增肥
平時食好多都唔肥咁
見有fd未操之前狂飲
變肥之後先開始操

好
但我想肥啲先操得唔得架？

真心問

你一係去操唔好諗行動啦 平時食多啲protein 都唔洗我講要食咩

屌你 落去gym 房行左第一步先講
有認真操 第一年就算冇改變飲食習慣都會有變化

又係未拎上手就驚太大隻諗法
同埋肥同操野冇咩關係

我有啲自製營養protein
要?

其實首先要養好個身子，
個脾好食野先吸收到。
脾差食幾多都冇用，
會直接屙返曬出黎。
但巴打身型咁FIT，
邊洗特別補充supplement

好

一開頭應該點操

我自己都有啦
唔想殺生

食多幾個麒麟果先